林鄭今晨出席十一慶典時展示笑容

新口號
「脫共自治 香港人話事」！

不要說「香港政府」，試著說「港共軍政府」！
因為港共軍政府即將被新政權推翻
民主政體即將抬頭
話你聽，幾乎每次都買啱邊嘅李嘉誠都唔押注落港共軍政府身上！！

10月2號-HKDI罷課行動 請其他IVE院校借鑑

仆街你去死

永遠係中國笑
唔好再返黎

好嬲唔知點做既你入來！十月二活動詳情